打爆優品360玻璃有乜用

塊玻璃自己爆

捐比食物銀行
Robin hood

咪拎班仆街D野

無錯
或者拎俾手足們

唔支持拎野 因為同偷無分別
但支持打開曬啲包裝

咁就唔好，同佢開曬包裝算啦

整爛貨可以，拎走不可以

咪撚拎，開就ok

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

補充返係引用現場直播對白

唔拎 唔偷 唔搶

On9

唔需要搞咁多 直接召喚昆蟲系魔法師

不了

on撚9
咪拎
話拎一定係鬼

起碼都要燒晒D貨啦

拎走=劫匪暴徒

其實玻璃唔值錢，畫面與收穫不成正比

唔可以拎 拎咗就姐係偷 唔係割唔割嘅問題而係有冇偏離原意 不過如果開晒啲嘢搞到啲嘢賣唔到出去就真係浪費啦

前線無野食，我課比你
千奇唔好拎

on9
絕對唔可以攞

唔可以偷野

大風

要俾大家知我地點解要搞中資/藍店

前線打中資 和理貼文宣

咪偷野

唔扲 唔偷 唔搶

拎走咪即係偷囉

拎你老母,一係就火魔法

唔會偷野

叫條豬閪自己攞啦

樓主係狗黎

重咁乾爽

我地野atm都冇偷錢啦，點會偷零食咁低裝？

打開包裝, 唔可以拎走
香港人有的是錢洗貪呢D?

樓主on9

開！開佢老包裝
或者倒d漆落去等佢賣唔出

爆完+金木水火土

唔拎唔偷唔搶 因為有良知

打死都唔好拎啊

我哋唔係賊

唔搶 唔偷 但唔比佢做生意 吹咩

ON9

燒晒佢都好過攞

推

爆玻璃 爆店鋪儀器 = 報斬人之仇
偷野搶野 = 將示威變成大陸反日流氓洗劫

唔偷囉，搞完就算，咪吹風向到時做真暴徒

唔會攞物資 唔知你係假膠定鬼 如果我地攞佢啲野同打劫有咩分別 唔該腦裝屎就出少句聲

唔好拎嘢
打開包裝好啦

係啦！d貨可以搬去其他門市繼續賣

咪撚到豬閪隊友啦

唔偷、唔搶、唔傷平民

當然唔拎
但有水就唔同啦

緊急文宣戰略

一、請大肆宣揚藍絲商戶做咗乜衰嘢（例如仆街360非法禁錮學生）嚟justify近期勇武派嘅行為。

二、避免對外宣揚藍絲商店被裝修中/後嘅畫面，但可對內宣傳提升士氣。

三、請槍口一致對外，大家一齊cover勇武，而唔係質疑佢地。

（我屌你地老味，班死黑警開真槍死都拗返生，勇武做少少嘢就阿之阿左，睇到有人開始質疑勇武真係急撚到喊出嚟）

真
只破壞
thx

我比較想拎樓主老母來屌多d

拉

trigger 佢 灑水系統啦

We aren’t thief we never steal
Don’t encourage such behaviour we are not hk popo

要捐去食物銀行可以自己買去 唔洗靠搶攞返黎 你搶晒佢啲貨又點 又俾粒子彈港共屌鳩你 用下個腦先講 唔好係到誤導

好似都未見有火魔法入過去

咪9 up, 當自己係同胞咩. Keep 住行動既正當性同指標性. 你想贏定要食物啊

成個小巴站係入面

知喇 唔好再推

真 費時啲藍絲話我地想偷嘢所以打爆啲玻璃

聽聞落雨
濕左
D貨晤要得

千奇晤好落雨

唔好拎！ ！ ！
比人以為我地貪錢搶貨！ ！ ！
鬼要秬啲貨！ ！
黃背心就係搶野搶到失民心！！

咪撚放火呀

唔支持拎野

On9
咁姐係偷野
仲要拎比手足係咪狗黎呀你

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

絕對唔拎唔偷唔搶

但我驚會有廢老藍絲或者大陸人偷 之後入我地數

唔係搶掠，唔洗帶風向啦mom post狗

Wrong
要整返要時間
開唔到舖先係大問題

唔偷野 唔搶野
底線黎
前線手足要野食可以拎飯券

屌你啦!
搶劫係暴徒行為! 我地並唔係賊!
垃圾post, 不推文

啱，絕對唔可以拎，呢個係底線。

不搶掠

拎咩野 傻撚左？

狗都唔食

遲d popo會有卧底爆玻璃搶野 抺黑
點拆？

塊玻璃自行滑倒

燒就燒啦 拎你老母臭閪

燒晒佢

D貨值幾錢
最多加埋咪十零萬
唔搞d貨仲可以贏盡光環
但重新裝修要幾多錢我就唔知啦

diu 咪偷野

D 垃圾食物唔好拎！變偷野！

唔好偷野唔該

唔係因為想拎野食而打爆玻璃
要搞清楚行動既目的

有道理，係我冇諗到

可以打爛,旦唔建議偷

屌你老母係咪鬼
想偷野?

帶風向搶野

拉

想講，唔好爆到天花d消防花灑頭
整濕d貨就唔係咁好
利申，不豁不篤灰

咪拎 我地唔係賊

唔拎

Don't fucking loot. you are not fucking rioters.

On9樓主，咪撚吹風向叫人拎

唔好拎，但將貨掉晒落地下整爛佢

婦人之仁！呢個post d人證明香港人實在有太多底線，而家係打仗，戰爭係冇道德可言。唔接受呢一點既人永世都冇辦法贏到港共。

咪拎野啊，一陣又口實屈尻手足偷野
無咩需要d 貨。

不了
不過送比先人ok

不偷不搶

agger

手足就不了
陣間又話偷嘢
不過支持Robin hood

你拎左
同打劫有咩分別

係政府同黑警最想見嘅野

唔好拎 拎左對家有得入你

我地有骨氣 唔會執你福建幫垃圾場既垃圾

唔撚拎走D野啊on9

今朝NOW 新聞特登加左句
「不過示威者並無拎走入面任何財物」

岩呀，成班小朋友

on 9

我反而唔讚成打玻璃。你打得佢全港幾多間姐？發夢要搵人放蟲放老鼠，只要放佢一間，聽日上左報紙，再網上吹兩吹：佢的貨係個間被人放蟲鼠拿過黎散既貨wo，即刻全港無人敢買啦。

絕對唔可以拎佢地啲貨
我地又唔係賊嚟搶劫
做咩要拎嘢走？
佢地啲貨仲要唔知乾唔乾淨不了
拉

攞乜鳩 偷野？

拉， 想比黑材料人哋抹黑手足？收皮啦

唔好學外國搶掠

唔支持偷嘢或者拎走，一陣又造示威者新聞

入立法會都比錢入野啦 洗拎呢啲垃圾

唔偷

拎？不了了

唔應該拎貨，但當場破壞埋啲貨無問題喎

唔拎得

岩

唔拎 唔偷 唔搶
千祈唔好拎

樓主係假膠，風向撚

Pull 拉
Good evening sir I am fucking your wife 10months later you will have a son named Yi Jin Singh

咪on9 啦你老母

咪撚on9啦
我老母仲問我 有人話黑衫人打劫360係咪真
我話只會拆佢鋪 絕對唔會拎入面啲嘢
佢仲話 咁都都好啲

黃背心就係咁賴野

不可拎

講真 偷佢野就真係會變左暴徒
我覺得破壞就已經ok

拎嘢咪瞬間變賊囉

唔拎呀 on9

係，一定唔可以拎

唔支持偷野
不過支持銷毀

拎走就會俾藍屍 spin 去偷野 , 記者影住無拎走 , 屈唔到

唔洗刻意破壞 而家咁樣啲貨已經大部分唔要得

拉
起底就知咩料

拎走咪真係做左暴徒咯屌

攞左真係同暴徒無分別
不推文唔該

同意用水魔法銷毀

咪拎!你地係要做抗爭，做表態
唔係要偷要搶

如果唔敢打玻璃， 和理非可以入店拎啲餅呀薯片上手揸揸佢，然後放低

係就好

唔拎得呀風向狗

唔小心跣到都要開post？

拉
善用起底功能

唔好拎 我地唔係賊

現場有個人話核彈都唔割，偷野你割？？

唔好拎

叫藍絲拎

俾d藍絲拎

你條藍絲真係覺得香港人要窮到偷?

唔拎 唔偷 唔搶
破壞就可以

香港人要記住自己唔係無差別破壞
爆都淨係爆中資/封建幫/黨鐵, 唔好搞到其他鋪
藍店問題唔嚴重就罷食佢, 然後多d幫襯黃店
但係如果搶嘢就會變到同黃背心一樣, 就算手足係會捐返出去又點, 但係如果到時有班仆街黑社會/黑警二五狗出嚟亂爆嘢屈落我哋到都唔易兜

DNLM叫人拎嘅一係弱鳩智一係鬼

三唔 唔扲 唔偷 唔搶
三唔 唔扲 唔偷 唔搶
三唔 唔扲 唔偷 唔搶
三唔 唔扲 唔偷 唔搶
三唔 唔扲 唔偷 唔搶
三唔 唔扲 唔偷 唔搶

拎走同thief冇分別
開曬佢養蟲仲好
又幫我地整多啲蟲出黎

唔拎 唔偷 唔搶
一直都有手足宣言係不會無差別攻擊

手足唔係小偷

唔好攞

我地手足就算搞atm 鋪 不嬲都唔會攞佢d野 咪亂吹風

啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

咪拎

唔相信前線會拎走

賣過期野嘅 屌

順便講多句，零食鋪，成間的貨加埋其實係好少成本，有限錢黎，你係要整到的人驚左佢的問題貨影響到個品牌先有用。

應該用火魔法啦

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

屌正皮錯咗

要負皮先啱

唔準偷野 我地唔係賊呀

屌，絕對唔可以掂佢啲貨

古有林則徐銷毀鴉片
今有港義士銷毀360貨
好似都比美波士頓傾茶事件

唔好令食物銀行畀克警掃場。

唔好拎, 拎咗一定會比人話係偷!!! 千祈唔好拎呀

至少燒撚晒去或者用水魔法啦

同佢清洗下間舖嘛..

唔拎 唔偷 唔搶
唔好亂帶風向！

構成暴動既元素有打砸搶燒
而搶係最為惡劣
因為呢樣野係純粹滿足自己與訴求無關

大家睇下幾肉酸

唔可以拎走

爆玻璃還爆玻璃 唔好爆錯埋花灑頭啊

想污名化示威者

啱！
破壞係佢地引起民眾憤怒
拎、偷、搶可能變咗貪，破壞道德底線
手足餓，我地可以幫手籌旗，助養...

勇武宗旨
唔拎任何一件貨
要飲野會比錢

正確，做過零售都知啲貨其實唔值錢
要就要打低佢啲Turnover

大大隻字噴

絕無偷貨 歡迎對數

英文：We are protesters, not burglars
You take our freedom
We take nothing

Robin food

唔接受拎野走，打爆玻璃足夠

到時又有環保撚出黎話浪費食物

整爛可以接受 拎走就唔好 我地唔係賊

拎貨佢蝕得幾多? 你拎得幾多走?
而家唔係叫你貪心, 係要佢蝕
BTW琴日有蟲系

一係火 一係水
唔好拎

我地唔係強盜, ok?

開哂佢

我地只係針對優品360
咁岩店舖員工係黃底
打開哂所有貨品
咪做到佢地仆街

但係屯市優品360就唔同講法
個兩位員工都係藍底~~

燒左佢囉…

我哋唔係賊，唔好攞嘢

我地唔係黎打劫,咪ON 9

咁同做賊有咩分別呀

喬裝popo又有新題目去扼OT

真不合作運動

絕對唔可以偷野，要守法

玻璃冼低啫
福建佬企唔搵跌親
邊有人得閒打佢

狗糧，不了

認同

自然有藍絲拎

劉卓天，學生，已失踪兩個月

唔好俾人當乞衣

唔拎，唔偷，唔搶！

咪撚拎呀

一拎實係鬼

我地唔係賊

唔拎 唔偷 唔搶 唔燒

仲衰

點解要拎先？

我地唔需要喎，點解要自甘墮落？

你可以淋水搞到佢啲貨報銷，但唔需要拎走佢

想就咁踢爛薯片好耐

d貨唔撚要 臭既

白Q痴，冇人貪佢D貨

請善用起底功能，不推文

我地無必要搶佢野

On9樓主

唔可以拎

風向撚想叫我地偷野，之後就會有另外一啲風向撚話我地埸運動變質

爆玻璃夠啦 最多推跌啲貨同架 但拎貨/錢 不了 我哋唔稀罕同無必要

我覺得係時候大規模文宣返我地既底線
絕對唔係黎做暴徒破壞
我地係要先破後立

唔好攞走

絕對唔可以拎野！
邊個拎走邊個就係鬼！

踩爆佢

停工

唔好拎 唔好比位人入當我地偷嘢
不過唔知點解啲包裝會開咗

唔贊成攞野走

同意

劫富濟貧咪幾好 下次拎晒去比窮人

用吓腦啦

油漆會唔會啲

洗貪佢啲大陸野?

認同咪貪

樓主垃圾

抗爭唔係賊唔好亂帶風向

大把人課緊
唔好拎

咪搞 燒得好撚勁

丟小強入去更有用

收皮啦 唔會拎貨同錢

打開哂啲packing

樓主收左收多錢亂帶風向

警告樓主唔好亂帶風向

但自然界野生動物會去覓食，你就唔可以阻止啦
包括真既wowo，meomeo，或是假既popp

Agger

咪撚On9

唔拎野

推 我地唔係賊

唔需要做多餘野

記住我哋唔係要搶掠

咁同真暴徒冇分別

ON FIRE

樓主帶咩居心？

攞=真·暴徒

打開都唔好，都算偷野架。

拎黎把撚
食完背脊骨落

可以請強哥食

貼佢街招好過爆玻璃啦，成本風險又低
做生意講品牌同形象
爆佢玻璃咪兩三日冇生意做，之後咪又係一堆港豬入
長貼佢街招好似連儂咁仲好啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

我地唔偷唔搶
但可以整爛埋佢d貨

好勁啲嘢食仲喺度
小心有藍絲偷嘢嫁禍

樓豬靠害?
偷嘢搶嘢示威者從來唔做!

話撚明不偷 不搶 樓主明5毛狗 block得la 之後聽日就有新聞話討論區有post話要搶店

其實好兩睇

搞貨架俾人屈偷野

但搞貨架可以令佢第日做唔到生意

唔會拎

要做既係訴求 要比人知道手足唔係無目的破壞搶劫 咁樣仲大迴響

空氣流通呀

唔攞D野但可以放晒D野出去條街度 人地攞唔攞控制唔到

拎去比你老母陪葬

［學術］煙霧滅蚤劑會唔會trigger消防系統咖？

樓主又放風想叫人搶劫？

唔可以拎走 尋日藍絲老豆睇live話我地想打劫做賊仔 但我解釋因為係福建幫開 同埋都影住手足冇攞走 佢最後都冇咩聲出

g持

所以話爆舖--> 偷野搶野係一個slippery slope 黎
真心要表揚前線今次咁自律
但同時一定會有好多人有意冇意出黎帶風向，引人地去偷野

都冇乜野
客觀陳述

Call定消防，火魔法

偷野唔可以！即使偷左冇幫助 我地唔係小偷
對準政權

食物銀行老闆衰十一

咪撚拎 不推文拉走呢個Post

無錯 絕對係底線之一

唔會搶野 ok?

攞嘢就會俾人話偷嘢嫁啦

真心好撚風向依個 post , 特別係依家個爆鋪風氣盛行, 道德底線一個收唔住就好危險, 一個唔覺意前線唔夠克制就即變真 暴徒

唔該個 post 唔好再俾佢留熱門唔該, 不推文

係

香港人大撚把錢
駛撚拎咩dllm

拎就戇鳩
不過留名睇黑警扮示威者偷貨
當初勇武割席宣言第二條已經話不搶劫
拎野直接割

唔洗比面

唔可以拎，比位人入做真暴徒啊

前線先唔會貪小便宜

唔拎 但唔好俾佢係原位

D貨又大舊又傷唔到佢 拎來做乜
淋o下墨汁等佢賣唔到OK

所以當初勇武割席宣言第二條有寫不搶劫

做乜要偷
香港人最唔撚缺係錢
出黎冒十年監風險唔係貪錢

唔拎 唔偷 唔搶
底線嚟
打爛塊玻璃係對福建邦嘅控訴
拎野偷野比人覺得係滿足私慾咁
而家個畫面就係玻璃就爛咗
但舖入面嘅野就冇少到
有理智地破壞對文宣更有力

希望可以集齊大家共識
再出一個聲明post

唔好呀

自己跣親又想屈

鼓吹得爆鋪就好快會有偷野
你唔偷鬼都會幫你偷

底線開始越黎越低大家睇路

不推文回覆

鬼

拎你老母

警醒思考，總之諗清楚為咩而做。唔係為復仇，而係為良知，所有嘢我哋首先一定係憑良心而做。

咁樣，我就核爆都唔割。

好明顯就係日久失修大風少少就吹爆玻璃

唔可以拎走，我地最引以為傲全世界都知道嘅係 我地係自律嘅抗爭者

呢個仲正
不要玩食物

唔拎唔偷唔搶唔燒

魔法師

拎你老母
樓主係狗
想引誘大家走偏
大家要記住我地係行義不行盜

五毛開始放風要搶掠

唔拎唔偷唔搶

咪撚拎
拎左就真係暴徒

唔可以偷野 火攻水攻都唔割

我地唔係賊
冇錢買你出聲
我即刻買俾你
香港人最多就係錢

個畫面又和平

夏天零舍中意打風落雨

《割席宣言》表明，有鑑於港共同暴警對香港人既打壓無效，極有可能出現偽裝示威者以抺黑示威者之行為，因此現作出割席宣言。

一，示威者不會惡意傷害任何無辜人士之性命財產。
二，示威者不強姦，不搶劫。
三，示威者對報導事實的記者，醫護，外國朋友等一律表示尊重。
四，示威者作出的一切行為皆對準港共極權或任何助長港共極權之人士、團體和機構。
五，不會持有鎖匙開警車車尾箱。
六，不會有警車車匙揸警車。
七，不會持有同暴警同款伸縮警棍。
八，不會搶槍如此不智讓暴警為開實彈而舖路。

註：
無辜人士例子：路過市民，遊客。

就算係咁都係偷

樓主好鬼，一偷嘢就變真暴徒

不搶劫，不傷害無辜。
邊個搶邊個鬼。
不推，負評。

On9,咪推

手足唔係暴徒，唔撚會偷野同搶
有足有需要食品，大把人仆出黎請佢食
善用不推文回覆，等佢沉

同意
唔拎得

拎一定係鬼

就係特登唔拎野，唔係賊打劫

又黎道德批判
定義暴徒、洗劫乜鬼條界線係藍絲眼中一早就模糊左，你拆鋪同偷野都差唔撚多，一樣都話你暴徒
係我就做盡佢

害死食物銀行

拎
你傻左定係狗仔啊

帶把鉸剪𠝹刀, d包裝就唔知點解自己開晒啦

已經有啦屌 有藍絲grp話係趁火打劫

同意虫系魔法師!

又有狗想引人變劫犯

強國野食會爆炸

收皮啦on9

偷嘢係賊仔所為

喂你狗黎嫁?
人地話係我地就要認呀, 更唔使講依家仲有外國政要撐緊我地, 俾左人地口實佢地攞咩撐我地

唔拎得，我地唔係為偷野而破壞，而係因為佢係福建幫，我地唔係賊

唔偷嘢走係香港人既美德
偷咗同班大陸仔有咩分別呀？

咁整爛埋d貨 咁肯定賣唔出

五毛帶風叫人搶掠

真係好易被人係爆鋪行動上帶風向

感該去番2014年念力抗共

我地唔撚係賊 求下手足唔好拎入面啲野 破壞又好燒又好水浸又好 唔好偷 打好民意牌呀

行過唔小心踩爛左，sor9ry

拎左就同班支那人一樣
講到自己有崇高理想點知到頭來都係會趁火打劫
幫佢裝修係話比佢知出賣手足既代價
唔拎埋佢地d野其實係輿論係可以企係道德高地

d野食唔郁佢的確無用, 無玻璃可以照做生意
但係千奇!唔可以!拎走佢, 拎走佢個觀感好差, 我地又唔係賊!
你整曬佢落地下等佢開鋪執返幾個鐘就得
但係開左/打爛/踩爛就唔好啦, 一陣惹鼠蟲鼠蟻點算

偷嘢呢條界線點都唔可以過

Push

啲藍絲生存喺呢個世界都好浪費食物浪費地球資源

拎你條命，唔拎

爆就爆，咪拎

巴

Push

水魔法正d

剪開曬...會唔會浪漫曬d時間....

ON9
D手足唔食垃圾

我地唔係賊，邊個拎一件貨邊個就係賊

唔搶野囉我地好唔好

一定係打劫360啦 琴日中環啲名店一間都冇事 一藍便腦殘

唔好拎
拎咗就係劫
而家只係爆玻璃最多係破壞

貪小便宜無用
寧願整爛曬 等佢蝕
都唔好做賊 比位藍絲入

要錢 係度講一定有人幫你 唔搶唔偷係共識

你估D野食好值錢咩..仲幫佢慢慢一包一包開..
剪佢大掣咪算

全部貨用水淋 等佢收皮

我地唔偷野

會有極端偽勇武分化撚出黎講
對家已經開真槍點解我地仲要有底線
民意收皮國際輿論wfc
唔搶佢d野點令佢有實質損失

根本連爆鋪都唔撚應該隨便做
荃灣黑幫都叫出師有名
360美心爆鋪根本係不合比例
再唔好話starbucks同元氣呢d外國brand俾人爆人地會點諗

一偷就真係變暴徒

屌 我地唔係賊
點解要攞福建幫d野
支持裝修

樓主係5毛定狗

加水魔法

咪撚拎呀 就算樣野淨係值幾蚊成件事都會變質

冇必要搶
Q足唔係強盜
加上d 貨污糟邋遢

唔拎，我地唔係小偷

唔好搞啦， 求其搵支細針係啲貨吉個洞咪算囉

邊個拎, 馬上制止加割席

我地目的唔係打劫

唔拎，但可以倒晒佢，或者掉出街
邊個拎就打撚到佢仆街

咪on9 唔會偷嘢

啲貨冇恆溫保護，一冷一熱啲濕氣，薯片都變淋啦

唔拎貨
對準問題 認清目標

一包糖都唔好帶離店舖範圍
免比人斷章取義CAP圖

mon post狗

知唔知咩係彰顯公義？

唔撚係偷嘢呀！

包裝損壞都無港豬要啦，港豬噤潔癖

攞貨就係搶野，唔同

自曝 ja

你唔入去拎

劫富濟貧 派比街坊

開左唔食，唔算偷？

燒佢老味等佢開自動灑水器啦
浸9晒啲貨

爆玻璃，開晒啲貨佢，一件都咪撚拎

咪拎，拎咗我地就同賊冇分別

蟲系

岩

唔洗諗住俾手足食

餓撚死都唔會食！

如果偷咗嘅話，

仲有冇資格叫自己做正義之師？

偷野唔啱呀師奶！

ㄧ間做零售鋪頭
最貴嘅成本分别係係租金同裝修
各位千祈唔好破壞内部裝修
到時舖頭又要裝修又要交租就好慘啦

On9

你拎人野即係搶劫

一把火燒晒佢啦

記住我哋係示威者，唔係賊、唔係小偷
唔拎 唔偷 唔搶

拎左咪偷野，on9

樓主一定係黑警

教唆人搶劫

想吹風手足會搶野？食屎啦

冇人要你啲賊贓呀！

仲有富臨

裝修就已經可以了 唔支持拎嘢

鬼？我地有道德唔會搶貨 同埋大把錢洗撚要呢啲垃圾

負評 上一頁

爆玻璃ok 了，唔偷唔搶

五大訴求入面有劫富濟貧呢項？

爭取到自由民主，自然有公平嘅向上流動機會

拎走做咩

Block柒樓主條on9

唔偷唔搶
只係對準福建西

Its not about money, its about sending a message

唔好喺室內BBQ
好易傷及無辜

香港人大撚把錢 洗咩攞佢d野食

P推

support
要目標明確

I totally agree with you

水魔 火魔 乜都好啦

我敢肯定，只要影到一個人拎就會話全部示威者偷野

而且會有藍/狗去拎

屌咪一樣係偷

消防散水，要幾多度先著？

其實唔想割
但真係太on9
邊個偷邊個就係鬼

的確要咁做

唔好火

火既容乜易燒埋成個大廈

我地班手足唔係要做賊
樓主想帶風向？

咪拎
打爆優品360係向打手足嘅福建幫報仇
拎走就唔係為左報仇，而係搶嘢
輿論會仆街(認真睇，輿論已經風向吹打商店唔好)
更何況拎走有乜意義，全部打開個包裝令佢賣唔到，又唔會俾輿論話變偷野，而對優品360嘅金錢損失係一樣咁大
如果對著鏡頭向優品360宣戰先打爆佢，輿論會更好
例如公開宣讀「優品360老細係有份打手足打到重傷嘅福建幫，所以我地會破壞佢地間舖，為手足出返啖氣，我地絕非為搶劫而破壞優品360商舖」之類

唔好拎，但倒晒係門口分比老人家！！ 🤣🤣🤣

一陣話你打劫又多幾條罪要打
邊個自己偷偷食左國際都好難判斷

大家都好理智，感動

同意，如果搶同流氓無分別

唔好拎。無人做賊。
只有警賊

晨早話支那嘢唔值得偷！成日都話可能有假嘢出！
如果真心偷黎用既係咪想毒死手足？
香港既嘢就應該要有香港既高質！不齒與其為伍！

On9 就係打爛唔拎貨先型
拎咪比人話係賊囉柒頭

因為我哋唔係賊

你都傻既 塊玻璃加埋人工時間咪值錢囉

打爛玻璃已夠 唔洗火魔法 大廈上面有人住有途人

消防灑水系統都會自己灑水

割蓆宣言

其實唔洗拎埋野食，放啲油漆可能仲好
啲野食一係成車掉，唔會逐包check掛

大家係自由戰士,唔係賊

打完就記得同漂白水清潔番就得

爆係表態 ok？

我寧願一把火燒咗佢啲貨， 都唔好畀手足話我哋係賊仔

講真，如果拎嘢走，我諗大部份人會割
咪攪散個凝聚力

既然無用,咁未唔好咁上心囉

電器都唔防水架

你係25 定 28+6

我地唔搶劫嘅 你估暴徒啊？

想推上國際嘅、想輸嘅，就搶

我地唔偷唔搶，係針對

屌, 做咩仲推緊, 不推文唔該

啱，我地唔係賊

我寧願你用魔法BBQ

拎乜鬼，物資站又唔係唔夠大家

ＲＥＣＡＰ

手足唔係賊

唔贊成搶
一係就燒咗佢
而家唔係冇人捐錢
唔係冇銀彈支援~
費事落人話柄

警員會喬裝任何人,包括賊
929喬裝縱火狂徒被街坊目擊曬

下次倒漂白水，防止有POPO執走去食

出面好熱
無啦啦開咁恆冷氣
熱脹冷縮
咪爆lo

因為冇用所以打爆佢

唔好貪，你失去既會多過你得到既好多倍。

一係燒 一係化學物 貨個度都20萬 後面重有個倉

見有人話要搞佢d水電通風冷氣好驚

jeng喎

冇人打算偷嘢，只係想佢做唔到生意啫

不過如果開曬佢啲薯片汽水，但係唔拎走嘅，又係另一種玩法

🔥

我地唔係劫匪小偷，唔係為自己利益而戰，係為公義

無錯 是非黑白💪🏻

等ｄ藍絲阿姐阿伯去拎啦

燒貨

唔使，香港最貪得無厭既係藍絲果班阿姐。等佢地去做。

Real

呢個係底線呀on9 你係咪想做賊呀仆街

拎左者係比人報導為搶劫而打，叫暴徒唔緊要，比人叫賊果下就柒。開左先例仲仆街，一陣真係有人襯火打劫，成個運動搞臭晒

幫佢洗白白
用清水浸乾淨啲貨 耶

銅鑼灣開咗間新

好正經咁講戇鳩野

唔好拎嘢, 但整爛晒入面啲嘢食我又覺得OK喎

藍絲先會乘機佔便宜

佢D野食臭既唔撚要呀

我地唔係賊！ ！
火燒都唔拎！

屎魔法會唔會爽啲？
利申 我無咁多

召換屎系蟲系魔法師

屌那星一把火燒尻哂佢啦

搶掠就變真暴徒

你講咩呀
咁佢係自己爆我都唔想架喎

唔好意思我physics唔係幾好
學到野

啲貨有毒，你食埋我個份

唔可以搞d貨!!! 寶寶不是賊，寶寶不偷

幫手同佢驗消防灑水系統

有無花灑?幫他trigger

拎左
就俾哂藉口人地話係為左錢財去搶劫

瓜田李下

我地係義軍 唔係強盜

花灑頭破損 仲快有水

悲憤完了嗎？

極權其中一個小看人民的地方，是睇死你們的悲憤很容易就完了。

讓我將很多人不敢說的話說出來吧：其實你們心底裡都渴望有抗爭者死去——正如政府渴望有警渣殉職那樣。

這樣很黑心嗎？對哦，我們是好人，為了符合道德，我們只能夠說：我不想有抗爭者死去。

這種心理矛盾很難調適，因為我們有意或無意地察覺到，在奴隸道德的約束下，死亡犧牲往往對大局有利，一個自焚而亡的茉莉花小販推翻了突尼西亞的暴政，以致很多人深信，只要有人受害而被殺，僵局就會被打破，勝利就在眼前。

可惜這只屬一種誤解。

我也不想抗爭者死去，原因卻與你們不同，係更加絕望和悲觀：因為我知道，一個人的死去並不會換來甚麼劇變。

跳樓殉港的義士已超十個，香港的抗爭者有甚麼轉變？

「831，打死人！」很多人都相信太子站殺戮，警渣棄屍滅跡，甚至推斷李家超和游乃強掩蓋了徐步高之死的真相。

假若昨天那位中五生真的被射殺，那又如何？

大家會更悲憤，但只限於室內，只限於網絡上，你們的能耐不過在一個小小的黑色方格內打上五六句罵人說話而已，換句話說，網絡有效地宣洩和吸收了大部分的義憤，讓它化為虛無。

你們一邊政府吶喊：是你教我和平抗議沒有用的；一邊卻用一個更無用的辦法去和平抗議。

我見到有個人，昨夜在網上貼了一張相：我都冇咩可以做到，唯有摺幾隻紙鶴聊以自慰，獻上祝福。

還記得幾天前網上掀起爭論，說那些在廣場上砌紙鶴陣的和理非，對幾個街口外的勇武見死不救/兄弟爬山嗎？

我覺得大家都用錯比喻了，應該是「至親在手術室內正在開腦與癌魔搏鬥，家屬在外面摺紙鶴」。因為對於「家屬」來說，真係無嘢可以做，但當有人毅然丟下紙鶴想做些甚麼時，另一個家屬就會反諷他說：「你係醫生咩？」

比喻說明了甚麼？說明「身份」決定你是彷徨無助，抑或坐言起行，決定你可否反駁說：「我也是腦科專家，我可以入去了嗎？」

而在抗爭運動上，本來大家的身份都只是「人民」，人民係可以起義改變社會的，只是你被指派一個「和理非」的身份，將你變成一個家屬，令抗爭運動的自由地帶，劃分為手術室內和室外。這歹毒的定義，將無數的你困住了，你們對抗爭感到不得其門而入，就是這個原因。一道無形的房門，在街頭隔絕了兩幫人。

這一代的朋友，請你們清楚意識到「身份政治」的卑鄙和可畏，現代人要自由，首要成為一個「無身份的人」。

然後，你就會發現抗爭之墮落。我們美其名抗爭，但現時抗爭已經變了樣，抗爭淪為一種賣弄軟弱的競賽，誰能博得更多人的同情，就可贏得更大的支持和授意，它就是弱者道德的勝利法，就好似應徵家丁的唐伯虎鬥話「邊個夠我慘」。

於是，「慘」就變成一種有利的東西，這就是弱者道德最不道德的地方！

一撻潑漆，成為被野蠻欺壓的憑據；一攤革命黨人的血，為旗幟染上了令人驕傲的紅；一個人血饅頭，可以醫好頑疾。

那不勒斯一場被人遺忘的解放戰爭這麼記載：美軍入城，一個男人興奮莫名地在陣前歡迎他們來到，卻一失足掉在泥漥被坦克輾過了，人們湧過來看時發現他已被壓成一張皮。於是，他們用鏟子小心將他撬起，挅挅泥塵，然後將他豎在城頭上，成為他們的旗幟。

他們仰望這張人皮製成的旗，露出一抹怪異的笑容。

現代人正正處於一種等候被解放的狀態，這正是鄂蘭痛恨的地方，使她將「同情」定為一種負面的價值。她說，這種相濡以沫的溫情是可怕的，因為它使被壓迫者能夠更長時間安於被壓迫的狀態。

香港人的寫照啊！

如果你無深刻反省過這個問題，香港何談甚麼未來？

人只會繼續白白地被拘捕，白白地死去。

作者

唔可以攞

點解個point會係介意藍屍講乜講物？

你爆玻璃有理由
唔拎物資有理由
但個理由係介意對家話你？
係咪黐撚咗線

唔好將佢D貨踢出街

認真 唔拎野唔搶野+話比人知靜係瞄準邊d鋪黎打
基本上之後好難屈到人
就算有狗扮既
亂打黃店既就大家知咩事
打到藍店既就直頭恭喜都黎唔切

啲包裝自己同塊玻璃一齊爆咗

如果見到有人拎既一定要獅鳥 實係狗扮

邊有人想要佢啲嘢，狗例外

貨點解冇人拎

用針吉包裝等佢全部漏哂風

咁你打爆人地玻璃都係為左令佢金錢損失，快d 倒閉，順手拎埋，會加速個進度

d 玻璃都十幾萬可能

有d 野唔係婦人之仁，係原則問題

on9
我地係抗爭者，唔係暴徒，小偷

金句

知唔知黃背心衰咩，衰周圍搶名牌呀仆街

正解 樓主好大機會係鬼. 想件事變質. 依場運動道德好重要

想煽動人打劫?

割

樓主係鬼

冇用架

樓主想破壞香港人既質素

淋水就得
全部都係乾貨

打開哂包裝
幫d貨打針
打爛玻璃扔幾個屎彈入去

留返俾藍屍啦

屌，你地當人地開鋪冇買保險咩
Claim比人爆格就可以claim保險
當然，popo話左係暴動就冇得claim了

唔撚好拎 ！

拎走=偷
樓主=鬼

前線 成身gear ，仲拎得幾多？ 俾警察搜到仲大鑊。

絕對不支持拿取對方物件

因為等偷，搶，黨媒一定會更全需抹黑

我們亦不缺物資

有甚麼需要，請出句聲

If you take one item, you become a thief.

直頭燒左佢算啦

BUT if others steal and blame on you, then you may want to consider making a statement to the extent that protestors are NOT thieves.

( In fact, I don't like the products there. )

香港人喎 你知你同緊咩人講野？ 係偽善既香港人 道德光環係重要啲架

bbq

人地爆玻璃咁慘 咪幫人清潔下咯水魔法師

拎桶漆入去淋下

唔偷, 但可以整爛D貨
放小昆蟲食

偽善

整爛d貨
偷就不了

打爛個玻璃已經貴過哂啲貨
但酒個啲就

玻璃破碎，支拿狗會偷（惯犯）

爆玻璃用火魔法啦。

間舖爆玻璃
得兩日做唔到生意
成間舖俾火同煙燻黑，要攪一頭半個月先開得番
見到勇武越來越强，獅鳥進化大快人心！！

學人做賊

電光火石之間爆開

優品360聲明：集團非福建黑幫 管理層僅普通生意人

昨日香港多區現示威活動，多間涉「撐警」或中資店舖成為示威者目標，其中被指由「福建幫」經營的優品360（2360），旗下荃灣分店大閘被撬開，遭到大肆破壞。優品360今日跌2.36%，收報2.07元。

又想扮無辜，扮老實商人？香港人實信你班福建狗啦

點解唔用魔法

咁樣真係變左暴徒

樓豬戇鳩 不用理會
拉

G持

可能剛才直播入面冇魔法師掛

你都on9 家陣叫你打劫咩
拎咩貨

對佢啲垃圾貨冇興趣啊

唔拎呀憨鳩仔

拎你老母，樓主白撚痴，前線唔夠錢我地會支持，我哋唔係暴徒，唔偷，唔搶，唔打劫

除左藍絲。。。邊個會拎

叫你老母去攞！

唔拎但破壞佢令佢無得再賣

咁爆完比d真黑社會扮暴徒偷完野又完美甩身

自己爆嫁？

銅鑼灣百德新街對面360新鋪開張，賀一賀佢

攞就係搶
應該倒屎尿

我只有個小小的提議
每個行動可唔可以畀鏡頭影到點解你要咁做？

嗌口號又好
寫字又好

要話畀人知點解要破壞紅資或者以武制暴

例如：
攻擊360時嗌留字「打倒福建黑社會」
以武制暴時嗌出嚟「佢出手打人先」

好多和理非或者淺黃唔知頭唔知路，
半路先睇到live或者新聞，唔會知你地做緊乜
但視覺衝擊好實在，唔係人人都受

唔係割呀，只係每次行動可唔可以重伸
每個行動可唔可以畀鏡頭影到點解你要咁做？

直接施水魔法la

唔拎 唔偷 唔搶
拎嘅就係鬼

啲五毛見打爆玻璃無咩迴響
開始驚市民習慣

我估啲大陸狗應該照開鋪

啲貨值幾錢...最貴係個品牌，要令佢品牌失民心，好似美心咁，唔幫襯，佢自然會收皮

放蟲喺入面
等啲藍屍都唔敢幫襯

屌你上面班友老點
掂都咪撚掂！！開都咪撚開呀！！！！

畀人影到水洗都唔清
點睇得出你齋開冇拎走過呀？
同外國人趁亂搶超市個畫面咪一撚樣
點會分到呀？？？

我地係唔會搶野既
但可以破壞

拎走咪真係變暴徒囉

我地唔係小偷

樓主小心D講野好WO

玻璃自己跌親姐

唔好又入示威者數啦

ON9
爆玻璃 = 對呢個商戶不滿
攞貨=偷野

級數唔同

我意思係費時比位人入啫 你知香港人幾有政治潔癖